［正視聽］做狗好過做人

狗狗好去處2020｜旺角上海街室內串燒店設寵物餐單 $138狗食迴轉壽司＋$298三狗份量英式下午茶

萌寵英式下午茶（大$298）份量十足，兩至三隻狗狗分享都夠飽。每層食物均見心思，頂層是雞肉甘荀波波，中間有三文魚大阪燒，公司三文治是特製的寵物版，「麵包」是用雞肉及薯仔製成，不是普通白麵包。底層有南瓜雞肉雞軟骨丼飯，以及牛肉牛脷南瓜撻，再配以可愛Le Creuset茶碗盛着的南瓜湯，精緻可愛。毛孩迴轉壽司（$138）有12件，十款不同口味，「壽司飯」其實是雞肉條，鋪面的牛肉、帆立貝、魚等等全部是人類食用級數食材。毛孩串燒套餐（$108）連一個細小的串燒爐上桌，很有風味。

店家的宗旨是「狗可以仲食得好過人類」，若果毛孩有食物敏感，預訂時可以預先跟店員溝通，套餐可以特別為毛孩轉換食材。店家還特別為毛孩預備了多套寵物衫、生日帽等等，可以免費借給毛孩拍照打卡。毛孩食得好，人類都唔弱。食堂早午市是港式冰室，食物種類多元化，價錢不貴。神級葱油雞扒飯（$52 連餐飲）以獨門秘方每日新鮮自家製，雞扒厚肉香口。晚市專做串燒，任食串燒由$198起，款式選擇多，配清酒或啤酒，大受歡迎。可惜的是店舖不算大，想帶毛孩去試試的父母記得一定要預先為毛孩訂位。

店家的宗旨是「狗可以仲食得好過人類」

隻松鼠狗：